宜家d記者咁懶，就咁cap 人地條片配下音就攪掂

電子遊戲的一段歷史（第一集）